徵巴打一齊拆班牛屎佬嘅祠堂

【唔好去搞人地祠堂啊！！！】

有人傳緊28號要拆人祠堂
千祈唔好做！！！！！
搞人祠堂真係唔關事嘅都會變臉見紅，要同鄉黑說不都唔好玩呢d唔該哂。

有朋友喺fb開左po討論
整合左少少意見想比大家睇
希望想血債血償既朋友冷靜少少，要搞都唔係應該搞呢種地方🙇‍♀️

第一點，亦都係最重要既係
我地都好憎警黑兩邊都會做既一樣野，就係“無差別打人”
但搞祠堂其實同佢地無差別攻擊為打而打係冇分別架！！！！！
搞我地既都唔係祠堂點解我地要搞！！！
認清目標唔好傷及無辜，如果唔係我地就同班渣滓冇分別架喇🙇‍♀️

第二點，其實本身都有好多圍村既人出黎遊行，有年輕人亦有老一輩。
而家其實都有大把上左年紀撐緊我地嘅人，睇下之前銀髮族既遊行都知。而佢地喺呢啲傳統上都依舊比較保守，接受唔到拆人祠堂咁嘅事。無謂咁樣黎踐踏佢地重要既象徵黎激到佢地唔再支持/俾其他同鄉非議，導致失民意🙇‍♀️
同埋入村係有可能被指擅闖私人地方，有位俾黑警（選擇性）揸正黎做，我地都唔想再有手足俾黑警食。

拆祠堂只會變香港人打香港人，政府唔會痛。
我地抗爭重點係7大訴求，拆祠堂係完全冇幫助。只會變洩憤，坐實暴徒之位。
大家三思！！！！！！！！！！

文宣圖朋友整緊，但事態緊急喺度呼籲左先！！！！！

唔可以中政府計。
繼續五大訴求

負評,上一頁

自推

有白衫都幫我地發洩左
就唔好再失焦啦P牌仔

push

唔該睇清楚我講既野

推唔該大家睇哂佢啦唔好只睇標題啦乖，唔係好長姐

又唔好呀?第幾個唔好既POST

家下唔係叫人乜都唔好做，係唔好搞人地祠堂姐？？

係呀 一個叫人唔好搞祠堂 一個叫人唔好放火 一個叫人唔好衝 咪你地班3毛做緊既野囉

哦，點解我要為其他人講既野負責呢？

推，唔該唔好見我P牌就當我3毛啦，睇字唔該

人地祠堂係牽涉到一個文化承傳，人地嘅家族同歷史，係一個基本嘅尊重
好撚多香港人都好care呢啲嘢的，真心覺得唔好搞人祠堂

有無真.圍村巴打出嚟講返兩句，你地點睇